有咩慘得過佢做左自己SP

EX係個好好嘅女仔，有咩慘得過EX嘅ex做左自己SP
係 無錯係起碼可以得到佢肉體 但每次一見面就即刻搞 連前戲都無
更加唔需要講做完之後攬下錫下或者過夜 完事就即刻走 佢究竟當我咩 當我鴨？爽完就走

為左可以得到佢 我諗用BB嚟留住佢係最好辦法，所以想問問有咩牌子容易穿

Ex既ex係男人，點生bb

可能個bb唔係你嘅呢 加上有左都可以落左佢

男人老狗生咩野bb

搞基點有bb呀 我搞你老母 添個細路呀

Gay test

Fail

但係我都想試下 唔試下又點知得唔得
btw有咩牌子介紹

你唔俾我個EX係les？

我都無講過佢係男人

推

推 有咩牌子

基到震

Bisexuality=/=les

咁Ex個Ex可以係女人既
LGBT

ex個ex姐係自己

突破盲腸

未必